龍頭地產公司老闆係廢淡，自住都唔買樓做租租

屌！收埋咁多筍盤都唔買樓，唔通租樓日日賺咩
正廢淡

【內地客劈租】中原董事6.7萬平租天璽四房戶

中X地產有良心 但求打個和
大家開心

咩話？業主等錢供樓？
之前D 持貨能力去左邊？

交稅